# Contact list

## Т.З.

Пожалуйста, средствами Vue.js реализуйте примитивное SPA приложение - Книгу контактов

Страница 1 - Список контактов
Страница 2 - Контактная информация выбранного контакта


Функциональные требования для страницы 1
   - Добавление контакта
   - Удаление контакта (с подтверждением)
   - Переход на контактную информацию контакта


Функциональные требования для страницы 2
   - Добавление полей в виде - "название : значение" (прим. E-mail:test@test.com)
   - Удаление полей (с подтверждением)
   - Редактирование полей с возможностью отмены (отмена с подтвердением)
   - Отмена последнего внесенного изменения "Шаг назад"


Технические требования:
 - В качестве языка разработки допускается использовать JavaScript или TypeScript
 - В качестве сборщика, если это необходимо, используйте Webpack.
 - Верстка должна быть выполнена без использования UI библиотек (например Vuetify).

Требования к коду:
- Код должен быть написан понятно и аккуратно, с соблюдением табуляции и прочих элементов написания, без лишних элементов и функций, не имеющих отношения к функционалу тестового задания, снабжен понятными комментариями.

Тестовое задание должно быть предоставлено в следующем виде:
- Ссылка на публичный репозиторий (GitHub, BitBucket, GitLab) с исходным кодом.
- Ссылка на сайт для тестирования функционала. Или Dockerfile и docker-compose.yaml, позволяющие развернуть локально командой docker-compose up работоспособную копию сайта.

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
